有咩原因搞到你失戀

一人一個:有咩原因搞到你失戀

窮

因為曾經戀愛過

帽

有女/男朋友lo

佢忘記唔到佢個ex

long d

又係你

窮 樣衰 原罪

唔識錫人

人地覺得冇feel

佢啲ex好過我